狗咬人

好奇一問

好多年前，唔知大家記唔記得
食環處成班追小販
小販亡命逃跑
跑至馬路不幸被車撞到

最後
食環，駕駛者
使唔使付上任何責任？？

如果冇
我冇野講

推

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

有一單追到人跳河(新界)，「體力不支」死。

我反而想知有冇人係因為逃走，冇睇路面交通
比車撞

你知車冇眼
今次撞被追既
下次會唔會撞追人既…………